廢撚咗1000蚊紙佢啦

正話食飯，食4百幾蚊，1000蚊紙唔收

然後去7-11，去增值300蚊，都話冇得找，屌你老母咁大間7仔連2張1001張500都冇？

邊度都唔收，咁1000蚊紙要嚟做咩？我又唔係俾1000蚊買支水，1000蚊買幾舊水既野都好合理

你話唔收邊年邊個版既1000蚊紙都算啦，度度都寫「千元紙幣怒不接受」，係咪on撚9？

入落銀行再撳500出嚟

叫啲鋪頭封柒左佢
有次去ok500入100都唔得

港鐵客務收

銀包無咩機會出現過一千蚊紙

之後取消港幣,統一用哂人仔

入落八達通
然後7仔條仆街就會話八達通入唔到咁多
咁佢就幫你入500,再找500蚊俾你
最後你再用張500蚊紙係返7仔買返支水

呢個問題我都覺得佢好on9, 不過成日用開信用卡
No problem la

合法貨幣拒收係咪犯法
好似係有類似既法例